戴了口罩，個個都係kawaii呢

你老味 嚇死